有冇巴絲玩long board

上網見到啲女仔真係好正 好想學
有冇人而家有玩開/有興趣
可以分享少少架
e.g.係邊踩開，係邊買板

有咩料可以爆

原本想考完試係佢到買塊 why既

一齊學😳

聽講之前d板 50蚊買翻黎，之後賣千幾

借黎問下
想賣塊loaded longboard
岩岩買完新跌親腰 唔玩啦

好啊

咁有冇邊間好推介先

你果塊咩樣架 post出黎見下

lm

比啲片大家睇下先

留明，想學

但大概一塊板1000-6000?

住邊頭?

我係ig shop 見到400幾蚊
係咪會一踩就爛

唔話你知等你心思思

咁得人驚
等我仲諗住cheap cheap地買塊爛左唔心痛

如果搵佢代購LongboardLarry呢

我有fd淘寶買長板玩左個暑假

可能買塊平平地 睇下自己係咪真係好有興趣
再長線投資

taobao都有得諗wo

真係唔知咁多
絲打係咪一齊玩

咁你諗住邊到買板

我又驚自己玩兩玩就放棄
應該想平平地買一塊
認真諗過taobao
你之前係邊踩開多?

我未買呀

我睇錯人XD
有冇興趣一齊tao

Tao塊黎試下手先都ok

我最近tao黎玩 自學中 冇想像中咁易

你想玩dancing戈啲定點

Dance 同埋 Freestyle都想玩 freestyle塊板飛黎飛去好型

我都係睇佢有型xd

我見188only

你幾時淘 連運費應該都係200多少少

玩韓妹玩開戈啲算

我就係買188果個 係唔係叫sway?

女玩dance比較靚 男緊係要型

想試下但驚自己會玩玩下唔玩
有冇地方買板平
利申：窮學生

Taobao啦

我搬埋屋先應該3月底

係啊 so far 好唔好?